公屋咁多居民講廣東話唔正既

但係宜家D新私樓居民，直頭唔講廣東話

紅磡 重災區

any肥，公屋都係住曬蝗蟲後代

true, what they speak mostly is english

邊到私樓mostly係English啊

belair

Bel-air算唔算新？

紅磡村基本上係開俾大陸人住

紅磡私樓啊我講

紅磡村係咪公屋黎？